====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: mais cette priorité légitime ne conduisait pas nécessairement à les placer où ils ont été mis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

